CCtvb配合人民日報, 下一步準備清算老師

今朝wechat已經有人傳緊香港通識教港獨

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推update新post！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！